疫情期間 日日做洗牙 你問我答

仲黎洗牙嘅人係咩心態

仲做洗牙既人係咩心態

洗牙一次大約幾錢

疫情你老母
恐懼撚

想洗牙

為左牙齒健康囉，有咩問題

你夠日日返工啦，點樣咩心態je。

利申：姓黎

hi 絲打
pmed

疫情都搞咗成年，咁平常半年至9個月洗一次果D都到晒期、你哋又接咪嚟洗囉

利申：打過去相熟牙醫問，唔接洗牙

人地唔洗牙你有糧出?

點解唔洗得牙

你唔撚洗做?

唔好做囉

好多弱智

樓主開完post 又唔答

無人洗牙 仲洗你做牙？

我洗牙冇問題架 著PPE

$500左右 主要睇係邊區

請開名
費事要你做住屌咁委屈

咁講啦 個個洗牙都除晒罩 擘大口 水花霧氣四濺見到啲家長帶小朋友黎洗牙 我會好擔心佢地中招唔排除會接到隱形患者架嘛

又話而家有新器材洗牙？

聽fd 講係唔會又噴又轉嘅

你唔開門咪冇人洗囉

咁係你風險大d wor

你都弱鳩智
係都你中先啦

唔好屌得咁大力先冇講過對洗牙反感呀